{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150915?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파크로쉬 리조트앤웰니스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。ご予約の時はレンタル品の数量が限られておりますので、予めリゾートまでご連絡してご確認の上、レンタルをお願いいたします。キャンセルをご希望の場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。キャンセル及び変更はチェックイン日基準で2日前の午後3時まで可能で、その後は手数料が発生します。すべての付帯施設は21時以降に終了します客室内のパーティー用品の設置などにより発生する破損及び責任については賠償請求されることがあります。最大人数までは人数の追加が無料で、寝具及びベッドの追加はできません。客室にはAQUACLUBとWELLNESSCLUBが含まれており、朝食は無料で提供されます。朝食の追加利用の時には料金をお支払いいただく必要があり、利用時間は午前07時から午前10時までで、場所はパークキッチンです宿泊客はアクアクラブを無料で利用することができ、ウェルネスクラブ内の計画も無料で利用することができます。駐車とWi-Fiは無料です。すべての追加費用は現場で決済しなければなりません。取り消しをご希望の場合は、チェックイン2日前の午後3時まで要請すれば、100%払い戻し及び取り消しが可能です。その後、チェックイン2日前の午後3時以降、チェックイン当日の取り消しを要請やNo-showの時には、払い戻しは不可能です。入室利用時には付帯施設であるウェルネスクラブが含まれており、これは24時間運営されており、フィットネスセンター、ヨガルーム、瞑想室、GXルーム、トリートメントルーム、スクアムラボ、ライブラリーが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "レンタル品の数量に制限はありますか？",
            "answer": "予約時にリゾートまでご連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはいつまで可能ですか？",
            "answer": "チェックイン日基準で2日前の午後3時までキャンセル及び変更が可能です。その後は手数料が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "すべての付帯施設は21時以降に終了します。"
        },
        {
            "question": "客室内でパーティーを開催することはできますか？",
            "answer": "客室内のパーティー用品の設置などにより破損や責任が発生する可能性があるため、賠償請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数まで無料で人数追加できますか？",
            "answer": "はい、最大人数までは人数の追加が無料です。ただし、寝具やベッドの追加はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、客室にはAQUACLUBとWELLNESSCLUBが含まれており、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加利用は可能ですか？",
            "answer": "朝食の追加利用の場合、料金が発生します。利用時間は午前07時から午前10時までで、場所はパークキッチンです。"
        },
        {
            "question": "アクアクラブとウェルネスクラブは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊客はアクアクラブを無料で利用することができ、ウェルネスクラブ内の施設も無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払わなければなりませんか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルをしたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "カスタマーセンターにご連絡ください。チェックイン2日前の午後3時までの要請については100%払い戻し及び取り消しが可能です。それ以降やチェックイン当日の取り消しやNo-showの場合は払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ウェルネスクラブには何が提供されていますか？",
            "answer": "ウェルネスクラブには24時間運営されており、フィットネスセンター、ヨガルーム、瞑想室、GXルーム、トリートメントルーム、スクアムラボ、ライブラリーが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 636
    }
}